[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6211)

代開算

0000？？？？？？？

屌佢老母錢就識乞 po又唔撚開

屌佢老母cdrom 係度：我

紅十字入未

推你呢個

屌佢老母跌左落海？

藍十字個種廢唔簡單

藍十字九成九一球撚狗

紅十字輸埋佢啦

阿美㩒屌

推

藍十字個17廢撚到出汁

藍十字...入未

玩半場 唔洗曬咁多時間

1:0

紅十字1:0

半和2x1

真1:0了

有冇炸

入未呀屌你個臭閪

十字gel得

阿美入未 快

藍食屎終於有

成3個post

啱啦 比多球 射個十字死光

學你玩半和算 真係

堅1-0

炸啦 屌你老母球証

入多球唔該

快手整多粒

比多粒喇仆街

特登搶完唔開 低賤過狗

俾多兩粒黎啦

快撚啲2-0 半格我唔撚要

同路

我有開呀

有開 但慢幾截

有外仔既fd全部allin 藍ng汁到笑
羨慕

十字開大波波啦

開埋全格

執返半條屍都算數啦
唔旨意隊垃圾開到全格

阿美入未

隔離果場打算0 0完場？

01

0-1

呀美

CF 1:0

阿美利鳩goalllllll

456未

紅十字比多球

唔係呀 杜甫又中?

2x1爭垃圾十字

阿美易撚到

擺到明兩場波係有幕後控制

吹了

十字死光未

阿美handball

阿美 炸

琴晚個幾場收左皮啦

杜蛇又中

杜狗var

炸

十字求求你開上盤

唔好炸

屌你老母墨超成撚日var

屌你馬會
阿美外圍平手
你用我開個平半1.71
比狗賭

十字死光

咁多人買上盤墨超就唔開上盤嫁啦……
下盤等收錢

戇鳩啦

杜狗與它的門徒

咪撚炸啦 全格呀屌

手球都唔炸仲成世界

十字快手入多粒

炸 爽

炸完___
識做啦屌

真係炸

炸你老母閪啊衛生巾

十字穿盤得唔得呀

快炸

VAR室坐曬啲毒梟

咁都計

VAR到完場?

無炸

盤都開返 計咗

好波冇炸

入撚左啦 炸炸炸 炸你老母咩

墨假係咁架啦

杜蛇

手球都唔炸 我屌啊

CF阿美 加油

隻狗真係有運計左

規定咗要秒開post?
我唔係用緊電腦，冇可能copy到行標題要逐隻字打緊係會慢d

杜狗 究竟你係唔係有大莊料 好重實招來

邊到手呀 右胸口過少少

不要問只要信杜蛇

洗撚copy呀

杜狗快應我

開得慢咪撚搶都唔識?

下

毒梟all in左阿美

杜杜 唔會再驚了
信任

手球照計
公道聯

cf!!!!

第一日上連登？
電話都可以成個標題copy

巴打 右上角個3點呀
唔使打㗎，改數字就得

入咗波 開始度今晚英同意

隔離3粒點 有個從此內容建立新主題

㩒頭post隔離個三點咪可以直接copy

藍十字入多粒

阿美2:0完場

入波啊藍十字

十字 阿美入多粒

我懷疑佢得4隻腳冇手打字

多唔多人買左主？

晏晝又無波賭

十字快啲234人啦𠱸洗456

國米正唔工氣全格

我有唔啱嘅，係我冇留意就快完post

自膠 正

買十字真係死光了

手球都計入已經知主輸硬

可唔可以開大

咪1:0囉 有半格屍唔啱心水？

十二小時後再上路

諗今晚買咩

大家好

馬會擺明收到風阿美贏先唔轉平手
廢事比高水你

半格不了

細加號

唔開post咁大家可以去邊呀？
去屌你老母個臭閪？
講野唔撚用腦

琴晚中左場超高水半大 開心 南特半大 3.60

派未

所以先要直屌客勝

半格不如輸清光

交雜費呀

好入啦喎藍十字

咁留定名了 交完雜費我了

呢d 假波盤路好易睇

今次唔派牛排 真係講唔通

藍十入多球啦

藍十字2.5大是夢嗎

英超即場 全部角大爽yy

十字再唔入就要call十字車

咁我而冇開過post呀？

十字快入

你講乜撚野呀

又要開追悼會

我食到喉嚨痛 口生菲志

點睇

十字數對面未
提華納追和未

牛扒其實好撚熱氣

盤王十字今日收皮

阿美真係成日有荀盤買
上場對比卡超讓得平半仲要高水

好

好地地柒左咪認

過一個post你問返邊個上次無開post都唔撚記得啦 屌乜撚係要衝出黎

肯定日日去叫jollibee啲雞先搞到咁

咁我而家係咪冇開過post呀？

十字俾狗屌

鋸扒慶祝

你咁都知 我快樂蜂粉絲黎

又加號贏呀？ 屌你老母點賭

亨利馬田

藍十字入多粒抽個巴打含

利申 絲

蒙柒雷唔見你講

咪啦 賭波含乜鳩

唔講啦會狗咬跟實我就羸多過輸

藍十 16射7中入得1球？

又扮絲

Mon住咗你

得果1球
又輸死人

仲要衝出黎

幫下面排

幫我叫個 蜜桃批 x 2

Thx

呢場係法甲半大最高水 車左1千 1.5 點個38分鐘奇蹟開出 仲要主隊有波入

買十字個啲拎返半格驗腦啦

杜蛇呢幾日執咗狗會幾廿萬

兩邊墨超主隊入多粒

紅磡個間高質 其他分店不了

有冇奇蹟入多兩粒

紅十字快入啦

蒙特雷今季全細
阿美尼加作客未贏過
唔係跟你 我一定唔會買

自己落去買啦 btw 幾好食

十字入未呀

又比馬會呃錢

1.

十字阿美入多球啦

大仆街輸多粒洗死啊?

嘩 好勁

收到，今日就去

對佢黎講好撚小 利申 不喜歡他

好想知

收銀個妹妹仔

我真係冇諗住搶，見到已經即係打字開post，係我對唔住大家

02

CF 2:0

藍十字差你呀！

屌你老母狗頭

屌 提華納和都追唔到 on9

分球比紅十字啦

十字快啦

阿美都兩球 藍十字先入一球

唔想驗腦 十字比多球我

第一句就道歉咪好

阿美下盤gel得未

屌你呀 十字死光呢

食完仲可以去平治睇下車

十字可唔可以入2球救下我

十字入多粒啦好冇

想派 迪祖入未

杜sir點分析D波? 可唔可以教下路

你早d咁講應該冇乜人屌你
下次可以㩒個三點快速開po

邊撚個話堤華盤王？屌哂你地老母

又係你

十字撚入波未
等你救世界

仆街啦

1.5b

盤王莫雷拉gel得未

你場藍十字快d輸埋佢

燈撚夠未

個個差十字馬會又大勝

差少少....

呀美正氣到

唉 阿美細波 藍十字上盤買哂準備針

3球是夢？

十字快入2x1波膽差你

兩場仲係1球

真 快撚啲

燈左啲咩

0:2呀傻閪

大仆街唔紅應該全格

迪祖半場都過唔到 下次唔博冷

買咗十字大波，下晝去驗一驗腦

球會幾撚醒 唔轉平水 等你班友仔贏小水位

係

唔啦廢是話我識少少扮代表，以前分享過 比風紀追住咬
奉勸各位唔好場場賭囉

直屌客勝

紅左反而差一球喊出嚟

買果陣1.71平半 屌你老母 買10000 8成都冇臭閪 今日熱刺 斬柒你馬會先

以為死光入 唉空難算

琴日早左買無跟你，今日跟到追返d,分享少少啦，明白下都好

踢多個16射入1球

琴日手多輸左
今朝跟你兩注追返

係到同各位就正式道歉
場波踢緊好緊張言語上有冒犯請見諒

澳門2賠平水盤 派錢波

熱狗今晚點都要買 摩佬再輸再和 等炒魷

好多柒頭想睇你輸

0:3呀 亞美
幫幫手

洗唔洗咁惡

齊心聯一齊20未

開關我撚事呀 仆街

平半一定買 半一難講 巴利復活

屌鳩佢啦

1:2 面子球得唔得

收到

我真飛超8成中輸細羸大 激到佢地

藍十字肯入未

[url][/url]

贏錢洗唔洗咁緊張

藍十上盤 天台見

整條2穿1先講野

平半大注大注咁買 摩佬呢幾場有睇就知 入緊2粒 都照攻 佢自己知咩事

到底係咪有錢贏就唔理係咪藍絲？

可惜

tg分享下得唔得

有冇人買左阿美對家

喂老友 仲未4？

1:0 ft

想藍絲贏一齊上香討啦

我睇陣決定 靚陣平半10000 半一5000

慘死

好耐無見 仆街仔

牠們是咁的

你返生？

藍十字

白卡佬

有錢老豆老母祖宗山墳都可以賣

鳩up下先 富咸果場預左一定唔會守多 要拎3分護級 熱刺防反就岩 輸左勿屌 今場重心

我都大注小小 睇得出佢想保住份工 平時就守守守

旺旺 我以前買開10萬 大細2串1同角細8串1 真飛事前全中 ，以家唔會啦 保本玩下 因為賭咁大心臟好難頂

講句野啦屌你老母

佢應該晏d會轉半一 平半太淺

迪祖讓乜平半

準備10蚊上20大計

點呀你

仆街藍十字

你老母藍十字，臨尾十分鐘後場係咁猜唔攻

是但買細波都然啦

早排黑名單都係 琴日又落返去

藍十字擺明睇住個盤黎踢 好睇避咗呢個深盤

唔係隊隊都係曼城咁癲

咁多人波膽過關咁撚有料既咩

信錯藍十字大波

嘩今日舊生會呀？

如果通番關 我會番香港搵你食飯 因為你口水飛害死好多人 我要落毒藥害死你

亞美 比多粒我

墨超係賭球証

巴買咗咩

仲倒緊？搵份倒垃圾既工好過

0:3

我新人

琴日黎明 ac 摩哥 我諗輸死好多人

你係咪全家比共產黨屌完屎忽嚟？你老豆老母打撚咗科興未？有500萬洗高唔高興？

老友我又大獲全勝廿皮羸到一球了

大波黨有救了

冇買其他？

佢結咗婚好似係

到我俾場你 熱刺 重心

以為大波

你住邊？

幾時派一皮俾我推一球

你唔派比我講唔通

點解唔上香討

轉左買細波 買完訓陣 起身收錢

紅一個個陣冇睇諗住實開到...

佢真人一定好靚仔

金碧汪汪仲未死？

日日比人屌老母唔知係咩心態
好似比人落降頭咁
快啲上水啦

好撚肥。。。

嗰個就係我
買曬你講嗰三場串埋一齊
應該要去驗腦
好彩今朝贏翻

香討班冚家產 win就 奉主咁奉 一輸 抽撚到你春袋高丸都冇埋

屌你，真男人唔要大波波

熱刺盤.....好似有d怪，對富咸讓平半

cash out了

藍十字x阿美細波
拎返幾嚿水驗下個腦仔

你呢啲傻閪仲撚衰過啲721白衫佬 人地收錢做野 以你老母就做免費雞

你仲慘 錢都無都要奶人袋底
好撚陰公

真係恭喜佢

贏錢唔緊要

你都無運

對5豬 搵錢要緊

跟口水飛

留馬會ac

跟左杜蛇客勝又追完數
你班傻閪繼續jer人藍絲乜乜乜

屌你又jer我

屌 原來杜狗出左阿美 你又跟鳩我

返到來又見你發大財

波po變質 藍c當道 事後唔屌

勁

30624700

白卡仔

下下用人腦度波好累

到時一連針就現形啦

果2位白卡風記呢

係呀 我跟你

紅十字真係賤種嚟

即係為左錢就可以黃藍都唔理

唔緊要啦 你遲早都會輸番

恭喜

新条蛇做咩抄名

笑撚左 係咪梁天琦叫你買5萬富咸英超冠軍你都會買

無風記架啦

屌你老母

我淨係見你d 5000飛係咁輸 大家咁話

跟人先追到數
遲d咪又輸番

戒波了 賭親都豬 返歸賭馬算

咁多老cfk現晒形

掛住狙擊蛇

唔係好明你邏輯

唔賭波 返工點過日晨

諗住用excel做excel賭神

屌返你老豆

幾場墨假都派低水
比狗屌

0:2 goal

藍絲邊有邏輯 有就唔係咁撚on9啦

笑撚死

係 依家燶咗了 希望下個到你啦

要跟人先追到數姐係根本自己冇料 好快再燶嫁啦

全黑蛇

馬會都好藍 大家唔好送錢比政府

係得你輸錢姐

又趁機宣傳外賣

靚

個傻閪羽田bb跟完咪算

仲要話俾人聽 自己垃圾 要跟個藍屍先贏到錢

驚死人唔知自己廢咁

抽稅 你有得避？

唔緊要啦 要跟人買先追到數
姐係本身都輸
遲d咪又輸番

原來係你⋯

好波

明嘅 係得你食屎又收入低咪唔洗交稅

係 我啱啱第一句都係打依句

第一時間都係咁諗 咪睇佢幾時輸

支持你波蛋

同唔到藍屍鬥長命架 佢地隨時死

循環黎架姐
杜狗一連針
到時又狗咬狗

越買越大，要輸返出去喇
又要買10蚊20蚊起家

屌 我出黃色波水 振興黃圏啦

係到講經
有得揀撚有人玩馬會咩 外賣仔

10 抽 1 200
請下巴打食下午餐啦

幫第二個留名

lm

我我我

咁客氣呀

巴打係咪買左兩場細

試運

我

e句真 今朝知冇下就波 工都想唔返

阿美和

以為你最尾揀錯藍十字和

我了

杜狗今晚買利定車

揀左藍十字細 屌 打錯哂

留payme

我都係咁

比你跟到佢啲飛 轉個頭咪又係多手輸返

杜蛇永遠都係贏個方

416得唔得

419plz

427得唔得

內定我得唔得

417樓上

429ok?

打錯 427

抽多個
10 1 200啦

中

我我我我我

你玩完 第一個唔會中

Me

有

抽中我我 10 1 50

咁好

最後一個都中 我相信第一個都會

Lm

G chi

payme

payme pls

傻腦是咁的 贏到錢自己老母都可以賣出去

一按即 PayMe！

好波 多謝巴打

又中你 分啲黎先

差小小

熱刺派錢？

重心🌟9中8 1走盤
非重心 著晒燈✨

咩又 咪屈

慢咗

口下 又miss晒

唉

又慢

抽左2次都唔中我

唔洗怕！ 試過3抽1都唔中

次次差一個到我

當參與過都好

你要10抽1先有運中

都係 過程幾重要

我來 10 1 20

所以我抽都唔抽

試下

照留

mememe

唔夠人數出發

幫下你

熱刺 國米 重心

me

幫你

今晚國米熱狗大波波贏錢波

贏完錢 記得cashout呀 各位

簡單 上盤

勁到

國米三球盤
似1：2 多過0：3

又jer

上盤唔洗諗

主入一粒 玩L完

Payme

追完數？ 賭咗2日？ 我都識講啦追數 你由開戶口起計 計到而家點證明你追到數先

比較想知利車 大家點買

同上場一樣3040 2x1

屌 食個飯miss晒派錢
仲有冇呀

爭緊冠 無視盤路

我 最後一個

原來都完了

熱狗賭身家算

英超護級球隊 惡過狗

邊位呀屌你老母

Cd rom

公主都要乞就咪撚改埋晒啲中二病嘅名啦

熱狗都好惡

呢個真戶口一贏多少少就唔當啲錢係錢

天才都要乞錢 肉酸到

熱狗平半客win1.8
愛記半一客win1.8
熱狗好似好撚伏

想拎個運姐

得 就買富咸 愛記

20蚊就摺返埋啦

富咸真係唔可以睇小

英超要越近出陣先似真賠率

英超又黎全下盤

聽日阿德主場受讓

下星期又有歐戰

今晚全上了

關你咩事 又唔係你派

星期日 祖記打拉素 應該又西

過左未？岩岩先睇到

留

祖要留力 但拉素買唔落

無payme tg ok?

係 幾鍾意買佢

陣容都唔係太信得過，好似49000尋晚個場咁

唔係陣容事 係你睇睇波波池先

冇呀 見你乞成咁 好肉酸姐

打個lm就肉酸 你唔話曬每日全部人?
我留言你睇唔到就屈我cd rom
我又調返轉問你邊位呀

咪見到你留lm囉 cd rom

做咩又唔用綠色大字 唔係好鍾意draw attention架咩

琴晚啲波中撚曬伏

是但啦 你覺得我係draw咪draw囉 cd rom 用咗喇 抽唔中你sosad

又俾墨超撚 求派起機

咁你覺得我cdrom咪cdrom 冇咁好氣同你講咁多經

冇陰公呀 未出糧 2餐都要靠馬會

得啦cd rom 等緊你下次嘅留言 應該都係lm

話說今日下就冇波賭 係唔係諗住鬧交鬧到1點?

原來我係輸係波波地盞燈

係 屌你老母

唉屌仲以為masterg做咩煩左咁撚多
原來on9仔柏斯張黎 早知一開始回都廢事

屌 哭咗...

冇人派=冇cd rom=冇交嗌

交換屌

On9得過又話冇咁好氣 跟住又係度嘈 留返啖氣乞啦

冇人派咪你派

波po越亂越好 屌2次派錢都係開梗會冇lm
好嬲呀

抵啦

杜友唔係度呀 過主啦

你派囉

冷靜吓先都係 有波賭再上水

六蛇中肯

派100

派錢都無人 唔派了

派啦屌

你做咩唔留

做比你

有排先到一點

假派狗

中左分返啲黎

條傻閪都好留

102100

冇錢了

佢咩事

我戶口得返咁多錢點算

你快死啦

？你唔好成日鬧我 唔係好熟🙏🏻

杜蛇今日唔落馬會

有前科啦 又係話派 跟住唔派 精神分裂咁

好彩你提我

hi 琴晚又豬死

你做咩狙擊盈盈

牠是咁

狙者愛也

放gay圖未

佢好衰

今朝阿may受讓真係派錢, 真係有錢都唔識得執

咪係囉

我日日都係

又得幾場波

兩場墨假味開

今晚係咪輪到國糞撚狗

買下馬，賭下球，返下工

賭仔的一天

咸𠹌咗

漏左 乞下錢

廢車打賓洲聯 讓半一

1：1和硬了

貓叫讓平半老鼠

今日得返下工...

上星期0射光洲打現代 現代讓一

今星盤現代讓一

吓 欠左你嘅？

隊仆街成日有荀盤

上次作客開平手高水

後防出Dier讓球12m

主場對比卡超平半高水

on9收工 度波了

今日下午茶時間無波賭既？

玩住86先lo

挪超有波杜

今晚好易賭

重心 熱刺

重心呢

熱刺讓富咸平半咁少

今晚又有半和愛隊

講完就轉半一 未買 吊

半一仲好 贏多點

一撚定熱刺架 唔通買榜尾

More

邊隊

布魯日？

今晚包包？

有咩方法可以玩埋NBA

等杜sir心水好過

佢唔出喇 馬會就閂

冇杜sir心水不如唔好賭

由1.76升到2.19，有d伏伏地

聽日澳職又無即場

忙完未

傻鳩都理

上水咁岩見到笑下啫

知我者，非飛哥也

睇到今晚先，唔急

跟 5000

車仔贏就買球衣

日日慘過做雞

星期六日好撚多波

熱刺轉左盤

琴日英超全下盤
今日英超全上盤！

車仔下盤！

如果西布朗護到級就真係堅

打兩隊垃圾都輸真係要執柒左佢

咁早關？

屌呀 馬會6點關門

依家去

趕唔切 岩岩先收工

想買咩

屌你老鼠！

終於收工啦！

一陣出重心

跟

已經無人追擊

全部新會然同cd rom

今日三連中

個個月都有新血換舊血

block左唔理係最好追擊

有排你都潛左

po頭無人pin

叫杜蛇既都block哂

我波po新會然 唔明你講乜

琴日我以為入左粉絲專頁

真

block左邊有得笑

半和學到野

重心
熱刺客勝@1.74

利物浦2.5S
穩陣

呢個茜克一撚定要block
On9到震

熱刺唔會和咩

9成羸但未必大勝了客場

點解近代啲爆炸頭全部都咁廢 雷欺 金章 仲有李城個隻

Tahith chong好撚勁喎

推曬全副身家1000蚊

訓醒收錢得

熱刺轉盤該如何部署
暫時傾向熱狗+大波

唔中我唔醒算

你串定單棍？

沙拿 辛尼都係爆

串呀 唔係串架咩

咁單買都得嫁嘛 兩場都信心

串左

最好啦

試埋依次算今朝藍十字差一球唔心惜

睇完場波要叫紅十字

沙拿小爆 辛尼轉過蛇仔頭

真 搞到成日無心做野

真飛支持

一陣熱狗又入一球之後泊大巴

見到杜狗同d cdrom 圍爐又幾趣致

以前同佢熟果d都冇個理佢 真係慘

熱狗唔會既 最多真係廢入唔到姐

我就買富咸

問你拎水算

上半場打多件仲hea攻 1球都冇

我仲以為要中了 第邊0:2都串到 竟然紅果邊2球都冇

永遠記得有場對狼，上半場入完就泊大巴，臨完場就畀狼追翻，個場輸真係撚死

頭半季幾場系甘 賽後話無叫球員死守

有條傻9重要show張真fly出嚟
藍屍口水都信 笑到

收返成皮 正

波台係好撚多傻仔

好似係你老4
不過佢真係太撚on9 扑算

發生咩事 我都想笑

岩嫁啦
keep住買強隊
邊個唔識

你係唔係？

買咗二串三，希望中

咁都要2x3 死傻閪

奶杜狗又唔認d fd

絕對係

收皮就真

今日派左錢做善事未

同路
利申：燈

點解要派？

做下善事 唔係派呢到 積下福 洗唔洗幫你祈福

佢琴日做左 派左1000比個地盤佬找街數
超級大傻仔

Hi

又唔洗咁搶口喎師兄

你玩膠？

邊個地盤佬比人寵幸 mark低先

我都無派撚尻佢地姐

你唔抵串？

唔洗希望啦 直接輸啦死傻閪

串你唔起？

無 真心 想知你平時有無做善事

有咩好笑

平常心啦，希望你今晚贏多啲

每日係波台關懷緊弱智

請問有無追數料

今晚有一場必中

熱狗客勝有1.7幾收息

熱客勝
利2.5細

熱9.5B重水

笑撚到抽筋 起底笑到傻 做地盤 又周身街數 最近咩成屋都曱甴 折墮到傻
不過最撚on9都係杜甫派1000比人找街數

利

笑你智障

幾時出黎 我想真人祝福你

咁耐冇見去左邊

你黎青衣搵我囉

輸淨今個月喺payme用信用卡透支嗰1000蚊了...真係穩陣嘅？

去左驗智商

咁少留返食飯啦，你-86k 一千點追

好遠 我長駐觀塘地鐵站a出口

跟你疊上去咪得

我住敬發樓地下102室

要慢慢還 靠我份糧還唔到

日日係觀塘番工都唔見你

邊叉到黎 弱智大本營？

86k 都還唔到幾廢下

結餘轉戶啦86K又唔係真係多

A出口喎

收唔收人 呢到最少幾百人跟你

Apm!!!!!

點算 輸左三十幾萬波
美股仲要插緊 想4

咪apm

得蛇好似都休息左一排

另一邊 長期跪左係到上波台果個就係我

仲返緊學 因為肺炎之前份part time都俾人炒左

驚咩sh to the moon

屌

去左做雞先有錢復出

對我黎講好多 我收入得好少

我曼琴晚又撚。。。又要復出做雞

On9冇錢學人賭

鎚仔黎 10分鐘3:0 80分鐘後3:3

我已經偷買

重要賭

咪賭啦。。。。得翻1000蚊點追啊

學生都賭 買個教訓

cls 冇波賭都嘈交嘈左咁多版

佢應該係想賭到起碼還minpay

賭冇必勝

點解唔賭
呢個時候係唔會聽到人講野
反正唔輸都輸左咁多 唔差在啦

知錯了中間蛇 我都係縮返埋先

Kitchee 半主1.6又幾抵買

就係無錢先要賭

仲

話自己黃個啲隔離西九po一個名都見唔到
笑死

開唔出個下唔抵

洗唔洗下下要係連登參與討論拎證書呀on9

-86k 應該有幾張卡，介賭啦，留翻啲洗用都要

所以你想表達啲咩

學到野啦 中間蛇

就咁戒賭 你甘心？ 甘心？

最唔鐘意阻人發達 每個人都會風水輪流轉

唔中完實會連中番 咁樣就唔買就miss咗個機會

入鋪大的推條2串1 連本帶利乜都追番晒

話自己藍個啲隔離西九po一個名都見唔到
笑死

原來真係弱智既

Wtf?!?!??關我咩事

1000買條8串1

你就係成日跪係five guys門口個個牙叔？

中point 果到留左名等於沖擊左中共

找卡數話咁易

另一個 唔係果個

笑4 秒撚左佢

8串1 贏有錢找數 咁簡單既問題都要討論

咁mini pay 都還唔到啦，揾份工先，再問兩老借錢還minipay

一輸我今個月唔知點架啦...一注一注買好似好啲

仲買。。。

1k點追86k呀 食飯好過啦

下盤師好型

你真定假留黎食飯喇傻閪

仲賭馬會 期望值夠唔夠 唔好讀書啦 去返工算啦

睇錯，覆錯，梳！！！

佢唔跟你德乙水 注定輸

依家啲工見我part time同返到嘅時數唔多 通常都唔請

開戶幾錢？

我食緊二手飯

破產啦

跟得蛇玩女好過 入會幾錢

有咩手續

好似著名會員ars.lupin咁 就係跟左德乙水 上左岸 波台都唔洗上

唔識

我唔玩女的

又邊個黎

渣

86k 買咗乜，點會差咁多卡數

大家晚安 呢排好黑 有咩大船 想十蚊搭沉佢

熱愛國利

mg

咁都唔識

垃圾又改名 正路諗唔到呢d名

利2.5s 熱刺客勝

唔識呀 我個世界得

你

又要搵你老婆了

尊重啦 佢偶像黎

好耐無見小妹偶像G 蛇

以前申請完信用卡都係買下衫 食下飯 但有一排線上夾公仔上左癮 一個月用成2皮夾公仔之後還唔到卡數 卡冚卡冚到咁

好 收到

2皮碌到8皮條數都應該好耐下啦，得翻1000真係咪賭，唔係今個真係食風

Block得

收啦p牌仔

唔講啦 tg壞左？

乜撚 你唔覆我咋喎

有無人有港超直播睇

好耐了 依家食飯食屋企 街都無約朋友出了 諗住1000買個希望

幾時食飯呀！

傑志半場0.5大

熱刺愛華 利大波

琴晚條飛有無贏

輸到仆街

唔好喊啦比佢袋住先

同屋企人傾下，借住錢你還先啦，淨係還minipay 8萬變10幾萬個陣佢地想幫都幫唔到啦

仲贏緊 先敢買咁大今晚就拎番失去既野

做乜

係愛呀

今晚熱刺愛華贏派左你

唔敢講

中了 中硬了

屌見個個都係度9up 我咪講人話

我都講緊人話

越碌越大陣點還啊

你唔係叫佢買傑志咩

86k 搵人借啦

無錢仲賭收手啦

我都輸閪左

認真你就輸了

屌你呀 重賭 你傻撚左咩?
你還唔到 咪唔好返去出去跑山填數囉
一係就同屋企人講 叫佢地幫手
重諗住一鋪搏大細咁樣贏?
咁呢個世界無窮人啦
重諗住賭 賭撚到你傻左呀

好彩冇跟你

黑單十年冇上水

越追咪越針得多

你好耐無出水

你含撚死喇 煩撚到

巴打 知你用心良苦 但係佢依家已經入撚咗魔
佢應該聽唔入耳 係要奶過閪先知臭架啦

其實真 一注重過一注 以為下注會中啦
但最後只會針埋

我都-70k

feel到杜犬今晚又撚

之前20k 半年唔夠就變左70k

遲啲醒兩場德乙你追數

@子龍巴在嗎

拉

同佢講十句唔好賭既理由佢都唔會入耳
同佢講一句今晚重心邊場佢會即下注

有冇馬會ac呀 派你少少等你賭多啲

今日睇岩咩fg

多謝下盤b

閪埋就知架啦
到時就後悔點解唔聽我地講

有下盤b冇窮人

講起把火佢老母李城個爆炸頭on99回傳做乜撚野
嬲到訓唔著輸多2場

sorry我唔講野了

今晚想要車

有得後悔既話我都想0分重作 讀好d書搵份好工

係 一見到個濕鳩爆炸頭就肯定可以買對家

有下盤b 馬會唔會窮

我迷下

我迷ha d100%重心

今晚係熱fg不過想等2倍先入

熱狗作客 9成半客全和殺上盤

我仲諗住博富咸fg

喂 有冇睇下我地講咩啊？

Fg好處就係理撚得佢咩盤係個隊先入就得

。。。 我仲重組緊

但等2倍起碼70分鍾之後先有
不如買個半客就訓覺算

基於琴日on9李城輸咗 又要試過個方法
所以我今日應該買小小地睇下

上黎刷下存在感

唔會2倍啦 熱fg都1.57 應該30分鐘後

唔會70分鐘先啱

4日冇賭球了

知道了

你同我個名幾似

留馬會ac 派你

國米又無即場 買唔買角大好

八萬蚊好少
無謂拖拖下 越爭越多
無幾年青春

一野重注算

今晚愛記盤重注 唔中搵我

真 古人有句說話 係真理黎
All in or Nothing

下盤師最近手風點

好勁連中左幾日

。。。。。我想要愛記架

今晚到我出水比你

今晚要車啦

你呢？

要了

熱狗d波踢好早段
但富臨 好多場半場零封

找我？

波波池要左車同熱刺

車我就要緊
利撚對住愛記曼城般尼
呢類同車仔同類型都輸

對左

咁唔要 我鳩up

對的

我車狗 都想要利

81028332

p牌仔有咩資格留名

31520520

黑單變左p牌

入左100玩下
車仔同熱狗

我利會win

帕爾馬定國米好

好耐啦佢之前個ac比人block左

一點半和好唔好

傑G red！

你好！ 近排有買藍波嗎

抖下先 勁jump 得閒小小地都有的 你買左cba？

今日nba cba都有

廢撚到

國安處

北京國泰民安

西布朗跌到 中風賠率

絕殺2-0 on99

我係隔離post 見到有位會員叫屌牛師

紅左照入

黑單弱智

好彩

利 車

半和

2x1 上樓注

Gun

同一場黎

屌 冇睇到，又柒咗

🤣🤣

笑4

價值觀正確

宜家波po邊個揸旗？

陳優越同佢隻狗

出黎見我

咁樣睇錯 半和信心有無加乘

信者

點解國米波膽唔同

難d

杜sir今晚有咩心水

下盤c

熱刺成日臨完場俾人有一兩粒

1001

有冇追數水？

es